{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011621",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 충주연수점"
    },
    "text": "パスクチ忠州研修店ではネイバースマート注文で簡単に注文できます。 営業時間は平日は10:00から24:00までで、週末は11:00から24:00までです。 メニューはポテトが4,000ウォン、ヤンググレイが4,500ウォン、ファーストブレイクが4,500ウォン、コズマインが4,500ウォン、オレンジボスが4,500ウォン、ミントクルーが4,500ウォン、黒糖パールミルクティーが5,800ウォン、黒糖パールラテが5,500ウォン、ホットチョコレートは4,500ウォン、アイスチョコレートは6,000ウォン、 ブルーベリーヨーグルトは6,500ウォン、マンゴーヨーグルトは6,500ウォン、ココナッツラテは5,800ウォン、コーヒーラテは5,000ウォン、コーヒーラテは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は10:00から24:00まで営業しています。週末は11:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはポテト、ヤンググレイ、ファーストブレイク、コズマイン、オレンジボス、ミントクルー、黒糖パールミルクティー、黒糖パールラテ、ホットチョコレート、アイスチョコレート、ブルーベリーヨーグルト、マンゴーヨーグルト、ココナッツラテ、コーヒーラテがあります。"
        },
        {
            "question": "ポテトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンググレイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンググレイの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファーストブレイクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファーストブレイクの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コズマインの値段はいくらですか？",
            "answer": "コズマインの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジボスの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジボスの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントクルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミントクルーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖パールミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖パールミルクティーの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖パールラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖パールラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコレートの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョコレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョコレートの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーヨーグルトの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーヨーグルトの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツラテの値段は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーラテの値段は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 576
    }
}